沙田啲手足真係痴撚線

新城市到嗌口號嗌到咁團結係想點
希望大家千祈唔好放棄
留力係8號個日再大聲嗌出嚟
遲早會成功架

和輋間金仔有手足比人屌！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

嗌完口號比人屌老母

apm都係

不如搵次一齊唱願榮光歸香港啦

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

馬鞍山平時唔係好多人嗌
今日多左好撚多

屌返佢老母 如果夠膽郁手 就捉佢返暗角打返鑊

岩岩仲以為咩事 但之後聽都到有叫
以為唔洗落去幫

圍完爐集完氣，行出商場嗌啦！！
嗌入社區、民居，等唔同路嘅人都聽到！！

識唱既一齊唱

有班警察毅進仔

你地對面河嗌完快d過河去下公屋地帶嗌la，晚晚得我一個喺樓下嗌，得一兩日有其他人一齊嗌

沙田柚係勁嘅

呀叔好似吹緊雞
沙田友準備好

邊度?

你大概邊頭呀ching ?

同問 我喺新城市

禾輋村間明記！
我幫緊手足睇緊個呀叔真吹雞定假吹雞

手足走未?

班手足係明記食緊野

禾

而家去到禾輋又好似冇事

係咪要人？

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

手足食完野走左啦！

小心，沙田圍屋邨內今晚有狗車出沒，唔知做mug膠

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

沙博乙？

唔係老吹，我尋晚喺科學園聽到對面海嘅馬鞍山人喊光復香港

新市鎮啲上一輩生好多仔女 啲仔女大晒變曬做反政府嘅中樓底柱

但仲有冇將來去反政府呢

借個位來
巴打幫手推我個post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

見到了

翠湖叫左兩晚冇人應我
有冇手足依家/聽晚同我一齊嗌

真係好多
烏溪沙兩大中產屋苑都好多人，仲有好多人開手機燈。

我響濱景，今日多咗好多手足叫，但見到有食蕉巡，然後我就淆底

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

求濱景友聽日一齊落平台叫

原來係巴打你地前幾日嗌, 我聽到你嘅吶喊啊, 好感動啊!!

新城市每日都叫一叫先安樂

推聽親都想流馬尿

金仔係邊？

有個女人係咁屌人，不過都係嘈咗一陣

831

我沙角人啊ching 入面雲雀樓無乜人嗌
今晚難得有人嗌 但係我miss左

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

我都係沙角喎ching 前幾日都有啲聲 聽日繼續

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

香港人堅持

沙田友痴線架 晚晚(無錯係晚晚) 新城通都7-8點叫到11點

Twitter 要人
有議員講野

市

岩岩嗌冇人應機

屋企面向條河 可能因為咁而收唔到

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

以前樂園大排檔個位

試過喺新城市嗌
四面八方都有人應
d聲仲勁過all around you

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

妹妹個一千蚊唔洗慳 鐘意點用就點用多謝你地浪費成個暑假為香港未來企出黎

新城市係咪已經變左做基地

真咩？

Btw 沙田嗌真係好撚爽
啲人五樓嗌落嚟有回音

不過要推俾好多人知呢首香港人既歌先得，仲係好少人識

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

要係街度播 冇咩人聽過

好啊！

因為暴大生最近入左宿夜晚要出沙田火炭食飯
增添左好多新戰力

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

梗係繼續嗌口號啦,屌佢有咩意思呀,嗌口號有用啲

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

第一次聽個feel好似國歌香港國國歌

同路2 , 無咩人

碧濤叫到死都仲係冇人理我

「全部人同我入一入黎！」中共基因戰已經打到黎香港！！！

琴晚睇住大家一齊倒數
舉起隻手指54321
每次聽到都好想喊

頭先聽到勁大聲

Push

火炭無人應 叫幾次都係咁

有冇興趣落城門河一齊嗌

香港人已經進化到行行下街都可以嗌口號啦

巴打你係咪對住城門河
今日夜晚十點半行經金鶯美雁中間，聽到極多人嗌
隔離河畔（應該）仲有個妹妹仔嗌得好大聲
所以我估村入面應該多人嗌，只不過係某啲單位朝外，難聽到其他人嗌口號

btw上星期有雲雀巴打嗌得好響，respect

好勁，多謝

建議睇一睇 分析得幾好

20190904 「撤回」埋下陰謀 林鄭為緊急法鋪路

831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

試試說：必定會成功

跪求大家可唔可以盡快傾個死線出黎！ 唯一可以破到林鄭步棋！！我地國際線就快死！！！

要有死線政府先知我地無收貨，要有死線外國先知我地仲未贏，要有死線全世界先知我地場仗未完！！！

9 21 又好，10月1又好，我求求大家盡快傾個死線出黎，全線都要跟。
死線前要 keep 著遊行，全民盡量和理非，勇武暫且退場，唞唞一齊和理非。
同一時間俾時間其他人宣傳，準備升級行動。我建議全民 gear up日，準備再全民三罷等等。
以退為進，俾個死線林鄭答應五大訴求，否則行動升級！如果途中膽敢清算，全民勇武！！

死線有咩好處?
1. 話俾所有人知我地無收貨
2. 要國際知道我地場仗仲未完
3. 政府無籍口講回應訴求無用
4. 俾國際睇到善意我地唔係無
5. 顯示我地全部人有幾團結，話和理非就和理非
6. 如果勇武再上場，顯示勇武係政府迫出黎
7. 勇武可以有時間休養生息
8. 其他所有人有時間準備升級行動
9. 最重要 keep 到個運動行落去!! 有訴求，有目標，有時間性!!!

9 21 ，係死線！！ 9 21 ，係死線！！
或
10月1 ，係死線！！ 10月1 ，係死線！！

沙田班手足好好 日日去新城市痴連儂牆 夜晚會拆返 唔會搞著商場 好有手尾

日日都要嗌，留咩力

你無估錯 真係對住城門河
C座仔嗌左 都聽唔回音

新城市可以改名做沙田公民革命廣場

五大訴求 缺一不可

搬左落大排檔

禾輋金仔汁左好耐 ？ 你講錯定聽錯流料

可能因為大家啱啱睇完民間記者會之後就開始嗌

yes

屌

開返啦 喺大排擋個位

其實嗌口號唔可以太夜
對商場無咩影響
但一放工嗌就唔同
名店仲未收
對商場既壓力就大D

記得留力十月國慶慶祝呀！

沙田友

開放式討論以不同形式關懷手足

我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線

沙田友好威

831 一定要知真相

除左呢3條仲有水泉架
都有啲聲

831 CCTV!

狗話“我想屌女示威者”

下場開POST影低

琴日新城市有支那人影人相
街坊們即刻圍佢

可以做香港國歌 聽到我眼水係咁流

配埋個mv 真係不得了我愛香港

支持

痴孖筋 睇到獅子山嗰到

早兩日沙田見到手足
直接屌廢老
沙田應該做香港首都

仲有救護車個幕好撚靚
推到全香港都識唱

全球最好聽國歌

聽日以聲相認

要所有人都識唱 推爆呢首歌 係我哋嘅國歌

推到18區都播